# Protocolos de Laboratorio del Laboratorio de Toxicología Acuática

  El laboratorio de toxicología acuática se encuentra en un proceso de documentación, centralización y versionado de protocolos con el objeto de mejorar la comparabilidad, registro, calidad del trabajo realizado en él.
